【WW3】電腦大爆炸 北韓或成最大贏家

證明金仔有先見之明

咩事

Ransomware

喺果度基本上得電腦專家／hacker先有得用電腦

北韓或成最大贏家

中國金盾block唔到咩？

政府官私人+公用賬號，差唔多la

是時候出兵了

試射成功咗

可能金仔自己都開左一百個ac

佢個話唔出奇